[長期更新]真員工價電子產品賣物貼-LIHKG only

真員工價賣場

開貼目標:
幫click入黎既巴打用遠低於市價買到想要既產品。
解答巴打對電子產品既問題。

承諾:
本人出售之貨物均為全新,香港代理原裝行貨,
享有代理提供的一切維修保養服務。

交收方式:
分店門市或港鐵站面交

付款方法:
現金或中國銀行入數

歡迎以WhatsApp查詢 : 9458 9859

舊貼:

經過上次既教訓 ,今次開post唔只有我個價,仲會加上其他商戶既價錢作比較(例如:香港終端,Price,Amazon),方便大家格價。

如果巴打有更多的報價來源歡迎留言提供,希望入黎既巴打都以最抵價買到最想要既產品。

我提供既報價主要係顯示咭,不時會有notebook,monitor甚至Keyboard,Mouse等周邊,總之有平就會PO。

節日限定

即日至4月1日愚人節
MSI Gaming Notebook[/red] 來貨價賣機!

重要! ! !
買家須知:

於2018年度,Intel 處理器已經進入第八世代。
雖然現時市面上仍未有第八代遊戲處理器,但綜合網上消息可推斷,比起第七代(4核),第八代處理器(6核)的表現比第七代強30%左右。所以,現時不適合追求極限性能的玩家入手。

不過,聽聞今次換代主要係處理器的提升,而顯示卡則繼續沿用GEFORCE® GTX 10 系列。假如你願意接受七代四核心處理器,以換取一個較優惠的價錢,咁今次會係你入手的好時機。
(I7-7700HQ vs I7-8750H ) 非官方數據

賣家保證:
貨物出門,買家享有七天有壞換新服務。
(需保留完整包裝,不包括人為損壞)
以下貨品均香港原裝行貨,享有原廠維修保養服務。
(MSI: 兩年保養,首年國際,第二年本地)

MSI

GV62 7RD

處理器: i7-7700HQ
顯示卡: 1050-4G
記憶體: 8GB DDR4 2400Hz
硬碟: 128GB M.2 SSD 加 1TB HDD
螢幕: 15.6吋 IPS
重量: 2.2Kg

價錢: $7,380 (Price $7,889 , Terminalhk $8,199)

GP62M 7REX

處理器: i7-7700HQ
顯示卡: 1050TI-4G
記憶體: 8GB DDR4 2400Hz
硬碟: 128GB M.2 SSD 加 1TB HDD
螢幕: 15.6吋
重量: 2.2Kg

價錢: $8,600 (Price $9,799)

GP62M 7RFX

處理器: i7-7700HQ
顯示卡: 1060-6G
記憶體: 8GB*2 DDR4 2400Hz
硬碟: 128GB M.2 SSD 加 1TB HDD
螢幕: 15.6吋 120Hz 3ms
重量: 2.2Kg

價錢: $11,200 (Price $12,699 ,Terminahk $12,699)

GS63VR 7RF Stealth Pro

處理器: i7-7700HQ
顯示卡: 1060-6G
記憶體: 16GB DDR4 2400Hz
硬碟: 256GB NVME SSD 加 1TB HDD
螢幕: 15.6吋 IPS
重量: 1.8Kg
**唔係間間都NVME & 一條16GB RAM

價錢: $13,200 (Price $13,899 , Terminahk $14,399 , Faroll $14,999)

GE73VR 7RF Raider

處理器: i7-7700HQ
顯示卡: 1070-8G
記憶體: 16GB DDR4 2400Hz
硬碟: SuperRaid4 256GB*2 PCIE SSD 加 1TB HDD
螢幕: 17.3吋 120Hz 3ms IPS
重量: 2.8Kg

價錢: $17,000 (Price $18,299, Terminahk $18,999)

太長我就唔Ｑ他原文了

呢隻ACER呢，係我以前蹲硬件台個陣哨到，有巴打開埋箱既美水
除左麻煩在維護要寄返老美
今次我撐冒死BRO，因為8代U真係就有
點計都好，都係8千蚊既美水，諗唔到點解要清MSI貨尾

亞馬遜水貨其實真係幾抵玩，
notebook 部部都平成千，
而且有時會有啲旗艦低配版，又型又平。

如果唔考慮保養問題亞馬遜都係一個好好既選擇

搵食行遠D

想買既巴絲, 請先睇下呢個POST, 樓主點樣敗走先, 唔好咁天真, 真係以為樓主係賣平貨比巴絲, 同佢買得, 你就要預左D貨分分鐘係2手貨OR 樓主要散貨

聽到都覺得好笑
100%絕對支持巴打

垃圾機 邊個買？

第一個post一直推zotac已經知伏